屌你老母 前2日連登都叫正常返 而家行動Post又沉底啦

屌你地 係唔係放宣唔洗做 放映會 派傳單

929 101細節係唔係唔需要討論

929 萬國國旗 之前的 紙鳥建議 又去撚咗邊

928 101 應該點做又無人講 跟民陣 放氣球?
氫氣球又點做 完全無人講

唔係話唔屌得612基金 但101過後先屌好嗎 有急的做咗急的野先ok?

試下唔好開屌人post 開多兩個行動post